【緊急】集思廣益︰同政府對弈開始

成個6月政府都拒絕溝通，市民有市民遊行、集會、示威；政府有政府嘅記招、暴力驅趕、網上抹黑分化、甚至7.1酒會。但經過7.1一役後，似乎政府開始想全方位反擊。

暫時呢兩日佢地嘅行動係︰
【打形象】
林鄭︰「聯絡各大學生會，嘗試閉門溝通，而且特首辦隨時待命 ，一有回響，馬上回應。」
目的︰形象工程，顯示自己願意放下身段，與不同階層嘅人溝通，聆聽民意，咩都唔做，專心去化解社會撕裂，一心一意為香港嘅前途著想。」

【打地區】
張健宗︰「先同保皇黨開會，商量點向泛民施壓、同時可能會傾下點樣部署地區戰，拎哂共識之後再約泛民講數。」
目的︰「拉攏同氹返保皇黨，仲有好多地區宣傳工作需要佢地做，同埋嚟緊區選嘅部署，需要搵新話題轉移群眾視線。」

【打勇武】
李家超、鄭若驊、盧偉聰︰「全力搜捕示威人士、有得拉就拉咗先，甚至馬上提堂。」
目的︰「制造白色恐怖，將犯罪、刑事、坐監等現實後果活生生呈上，打擊有心有意之士，嘗試減少勇武派嘅意志同行動力。」

【打民意/民智】
1毛 / 網上犬 / 藍絲︰「全力抹黑、分化、[搵仔]、煽動白色恐怖，希望達到杯弓蛇影嘅效果，企圖減少群眾行動力及上街意志。」
目的︰「除勇武派外，肯上街幫手頂防線同聚集嘅人係第2批要對付嘅人，只要切斷後面back up班人，勇武派人數少、可以做到嘅野有限。一方面搜捕示威人士，製造後勤部隊嘅恐慌，本身唔敢勇武嘅後勤會開始擔心政府會捉人捉到咩程度。嘗試令每次行動嘅動員能力減少。」

【打民心】
1毛︰「全力散播無力及消極情緒，務求打擊所有反送中人士意志，輕則希望部分人遠離運動，重則煽動意志薄弱人士輕生。」
目的︰「一步削弱參與行動、甚至網上討論嘅人，只要討論人數減少，1毛人數增多，就全面搶佔網上話語權，瘋狂出膠post、扮中立、帶風向。可惜一般人睇post只睇正評數或較多數人意見，隨時比人帶咗風向而不自覺。」

政府係成個集團、上下一心咁操作，希望大家唔好掉以輕心，每一個風向都要自己過慮，必要時幫手加多把口，唔好剩係做cd-rom。今次運動一路以嚟嘅香港人都好有智慧，去到呢刻更加唔可以鬆懈，可以注意以下各項︰

1) 敏感性/個人資料絕不公開
2) 唔好立亂入tg或加人tg
3) 謹記謹記5大訴求，支持或發起每個行動之前，問下自己呢件事係咪針對緊5大訴求
4) 偶然玩膠可以，但唔好比大量膠化行為侵占，唔好失焦，唔好忘記4位殉道者、同闖入立法會嘅死士，呢次運動可以笑嘅地方實在太少，想輕鬆下笑下嘅可以喺其他地方

孫子云︰「知己知彼，百戰百勝。」我地必須嘗試了解我地嘅對手部署緊啲咩，去見招拆招，以及持續進擊、遍地開花。

要了解我地嘅對手之前，可以引用我地對手嘅祖師爺毛澤東其中一句︰
「戰略上藐視對手，戰術上重視對手。」
戰略上藐視敵人 - 不畏強敵，在戰爭的全域上不能被敵人的優勢嚇倒，要藐視敵人，樹立信心，大局上要有必勝信念
戰術上重視對手 - 在具體的行動中，要充分計算存在的各種可能及挑戰，謹慎謀劃、充分準備

暫時諗到咁多，相信香港有好多智者，大家幫幫手，依家7.1回歸過咗、立法會又唔使開，政府可以全面反擊，好需要大家嘅智慧去持續追求我地嘅5大訴求。

香港人，加油﹗

推

仲要同泛民對弈，又唔知走去傾咩

今次泛民應該醒咗掛，暫時表現算係咁

push

無野講

好文

我要驗傷 唔好兇我

推推推

有無智者拆局？？

咁快拉白卡提堂係為咗抹黑示威者

拘捕畫家真正原因係為左輿論戰！！！

Push

Ching講得好好
一定要堅定自己信念同立場
唔好立亂join group,由其whatsapp 同messenger, 同自爆冇分別

我冇嘢講 我要見律師 你兇我我投訴你 你咩no.?全名？ 我而家行使緘默權 我要飲食

呢樣真
對方好似開始發現到唔可以用放任策略 因為我地唔會就咁算

所以而家到佢地轉守為攻

真心要認真看待呢盤棋

你都list晒，咪逐點擊破

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係，呢排大家回緊氣，但人地已經多方面做緊嘢，柒婆7.1當住咁多高官權貴話會更加努力，佢真係唔會就咁就算

我都係拋磚，想有高人可以睇透佢地既部署，有時一個唔覺意殺到埋身就已經太遲

你睇到咁多，已經好高。

好多人好鬆懈，見港共出招派完膠就算
見到明顯係文宣材料嘅嘢又真膠上身係咁屌

唉，人地成個港共，大把高人啦，一個老鼠成都火鳳8奇咁嘅款

大家唔洗比政府嚇到

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

呢排大家被大搜捕嘅白色恐怖同消極無力嘅情緒困擾緊，chur足成個月，想抖下都好正常

人地政府係受薪對付我地，警犬直情每日3更制咁輪我地，佢地喺呢件事上面係打份工，求其hea做都得，最緊要有得真係放工休息。

我地大部分人都要自備物資出嚟做義工，返工返學嘅都要瘋狂上網留意住，放工放學放假嘅都衝出嚟支援，日日周圍做文宣，上網打5毛，真係on call 36小時咁。

其實真係會攰，希望部分人可以抖下，尤其前線嘅。其他夠力嘅繼續打下網戰、搞啲短線遊行團，自己搵時間抖下，相信港共唔會比我地抖得幾耐，好快有新搞作。

推！！

pishhh

高質Po 推

比多d人睇到

建立奶共商戶資料庫, 供人參考.

承你貴言，謀事在人，成事在天

準備選舉
對面搵人你票，你返對面
對面扮中立，你又扮淺藍

推，但感覺大部分大商家大財團都奶緊

佢地有新招 - 確認書同DQ, 之前Heidi Chu都無得選新界啲村

有無諗過下一次遊行，有單位派一份紅媒商戶 list
。。。二百萬人。。人傳人。。。一人一張放銀包，買野之前睇一睇。。。

放心，老鼠成計得太盡，佢唔會幫林鄭，因為佢好想坐佢個位。佢暫時只會幫民建聯搵位走挽回民心。中共如果想俾佢做特首，當年佢就唔洗扮通波仔唔去選，因為要一選佢基本贏硬。

分析得好
推
大家真係要記住
我地仲係大比數落後緊架
一日未完，一日都唔可以於鬆

之前好似有post見過？但依家落街，周圍啲舖都係大集團，而大集團仲有邊個無奶？就算唔叫奶，都一定有同中國有生意來往

唔放人, 停止搜捕, 永不追究既話
咩都唔洗傾

我冇嘢講

啱啊 推

睇得幾好 有智慧 推

空凳

我無野講

五大訴求

仲祈唔好以為政府想傾係軟化
佢地想傾只係想反將一軍
歷史教識我政府係唔可信
政府只需正面回應五大訴求
市民自然唔再上街

推

五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

任何文見聯搞既野，例如蛇宴，睇戲，等，都去，我地佔左人地一個位，就即係少一個人被收買，街上有藍絲既雜誌或傳單派，都拎，拎得一張得一張，拎一張，就少一個人被洗腦。
吾知得吾得，盡做。

我冇野講

最緊要度氣唔好散，5毛開始做緊嘢，大量分化post喺出面。

兄弟爬山，各司其職

係，似係擾敵之計，同埋放咗大量5毛入黎。其實我地識去藍絲group搵食，依家連登除左5毛都應該有大量藍絲，大家追post時睇路，唔好比人帶風向，亂屌同路人。

回歸5大訴求，要屌，屌左政府先，呢排好多屌泛民嘅post, 未fact check已經比人帶哂風向。

係，盡做，追擊佢地嘅街站，唔同區可以有自發行動，遍地開花。

多謝巴打分析